如果依家有七位數字現金，供緊樓

可以即刻供斷
但得返六位頭現金
供唔供斷好呀

Cash flow 才是皇道

有錢就拎去投資